新華社：日本自古以來都是中國人移民而存在

2025